「救Poly」理大有無下水道可以走/ Hide?

理大有無下水道可以走/ Hide?

有無作用？

有都唔係到答你 黃左就攬炒

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

？？

手足

唔好問啦

樓主mon post狗想套料？

有都唔會講啦

有 不過唔會同你隻mon post狗講

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

唔好同我講，但幫手傳過去，下水道可能救到人

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，全部係比暴行迫出黎，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

香港人，散水認輸就係衰比對家睇，唔係要咁柒啊？

無
香港下水道好細

開呢D po 一係on9 一係mon po狗